「學是學非」肥人的汗會特別臭？

4)問：肥人的汗會特別臭？
答：汗分兩種，第一種是全身流出的汗，沒有氣味。第二種集中在腋下、額頭或腳內檔，因脂肪酸及蛋白質含量較多，所以容易被皮膚細菌分解成臭味。由於肥人出汗量多，加上皮膚多褶位，容易積存細菌，所以會較常有臭汗味。

7)問：汗多的人減肥是否有著數？
答：不妨做個比較，一齊做運動，運動量相同，出汗多的人比出汗較少者，前者是會有較大的減磅成效，因為出汗會使用能量，所以會出汗多人係減肥方面上會有著數。

無知一問，多汗係容易令到件衫臭姐，自身臭個d人係有臭狐，我有無講錯

係

臭雞